{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곡성 강변스케치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。 追加でお知らせする事項は予約のお知らせです。 予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 追加人数につき10,000ウォンが加算され、最大人数を超える場合は入室できませんので、払い戻しはできません。 ペンションにペットが同伴される場合もありますが、ペットの入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 最後に、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室の際に様々な特典を受けることができ、客室にはメゾネットタイプ、IPTV/WiFiが提供されます。 バーベキュー場をご利用の場合、4名様当たり20,000ウォンで炭とグリル1セットをご利用いただけますし、ご自身でご用意した炭と焼き網をお持ちいただければ無料でグリルをお貸しします。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がありますか？",
            "answer": "追加人数につき10,000ウォンが加算されます。ただし、最大人数を超える場合は入室できませんので、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することもありますが、ペットの入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能です。同性の場合も、保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用において責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典はありますか？",
            "answer": "はい、入室の際に様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはメゾネットタイプ、IPTV/WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場をご利用の場合、4名様当たり20,000ウォンで炭とグリル1セットをご利用いただけます。また、ご自身でご用意した炭と焼き網をお持ちいただければ無料でグリルをお貸しします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 636
    }
}